{
    "context": {
        "current_datetime": "20191101T180240",
        "timezone": "Europe/Paris"
    },
    "disruptions": [
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20191118T221500",
                    "end": "20191118T235759"
                },
                {
                    "begin": "20191111T221500",
                    "end": "20191111T235759"
                },
                {
                    "begin": "20191112T221500",
                    "end": "20191112T235759"
                },
                {
                    "begin": "20191029T221500",
                    "end": "20191029T235759"
                },
                {
                    "begin": "20191014T221500",
                    "end": "20191014T235759"
                },
                {
                    "begin": "20191007T221500",
                    "end": "20191007T235759"
                },
                {
                    "begin": "20191008T221500",
                    "end": "20191008T235759"
                },
                {
                    "begin": "20191015T221500",
                    "end": "20191015T235759"
                },
                {
                    "begin": "20191021T221500",
                    "end": "20191021T235759"
                },
                {
                    "begin": "20191022T221500",
                    "end": "20191022T235759"
                },
                {
                    "begin": "20191028T221500",
                    "end": "20191028T235759"
                },
                {
                    "begin": "20191104T221500",
                    "end": "20191104T235759"
                },
                {
                    "begin": "20191105T221500",
                    "end": "20191105T235759"
                },
                {
                    "begin": "20191119T221500",
                    "end": "20191119T235759"
                },
                {
                    "begin": "20191125T221500",
                    "end": "20191125T235759"
                },
                {
                    "begin": "20191126T221500",
                    "end": "20191126T235759"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "travaux",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "dc43bb96-e517-11e9-b1e2-005056a44da2",
            "disruption_uri": "dc43bb96-e517-11e9-b1e2-005056a44da2",
            "id": "dc44b410-e517-11e9-b1e2-005056a44da2",
            "impact_id": "dc44b410-e517-11e9-b1e2-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "line",
                        "id": "line:0:100110014:14",
                        "line": {
                            "closing_time": "235959",
                            "code": "14",
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "codifligne",
                                    "value": "C01384"
                                },
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "100110014:14"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "100110014:14"
                                }
                            ],
                            "color": "62259D",
                            "geojson": {
                                "coordinates": [],
                                "type": "MultiLineString"
                            },
                            "id": "line:0:100110014:14",
                            "links": [],
                            "name": "Saint-Lazare - Olympiade",
                            "opening_time": "000000",
                            "text_color": "FFFFFF"
                        },
                        "name": "METRO M\u00e9tro 14",
                        "quality": 0
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "M\u00e9tro 14 Travaux de modernisation : Trafic  interrompu"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "<p>En raison de travaux de modernisation, le trafic est interrompu sur la ligne enti\u00e8re les lundis et mardis soirs de 22h15 \u00e0 fin de service, du lundi 2 septembre au mardi 26 novembre inclus.</p><p><a href=\"https://www.ratp.fr/travaux-manifestations/metro/14\" target=\"_blank\">Pour plus d'informations, cliquez ici :</a><br></p>"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#FF0000",
                "effect": "NO_SERVICE",
                "name": "bloquante",
                "priority": 0
            },
            "status": "future",
            "tags": [
                "Actualit\u00e9"
            ],
            "updated_at": "20191002T152345",
            "uri": "dc44b410-e517-11e9-b1e2-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190506T142343",
                    "end": "20200506T142342"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "c98a7366-6ff9-11e9-ae31-005056a44da2",
            "disruption_uri": "c98a7366-6ff9-11e9-ae31-005056a44da2",
            "id": "a71e938c-8531-11e9-9fdd-005056a44da2",
            "impact_id": "a71e938c-8531-11e9-9fdd-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change, jusqu'au 2019-07-01"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change, jusqu'au 2019-07-01"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-07-01 situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190602T142631",
            "uri": "a71e938c-8531-11e9-9fdd-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190612T184415",
                    "end": "20200612T184414"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "5058376c-8d31-11e9-ae70-005056a47b86",
            "disruption_uri": "5058376c-8d31-11e9-ae70-005056a47b86",
            "id": "5058f850-8d31-11e9-ae70-005056a47b86",
            "impact_id": "5058f850-8d31-11e9-ae70-005056a47b86",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change, jusqu'au 2019-07-01"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change, jusqu'au 2019-07-01"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-07-01 situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190612T184415",
            "uri": "5058f850-8d31-11e9-ae70-005056a47b86"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190612T202036",
                    "end": "20200612T202035"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "c6010748-8d3e-11e9-9fe8-005056a44da2",
            "disruption_uri": "c6010748-8d3e-11e9-9fe8-005056a44da2",
            "id": "c601d9b6-8d3e-11e9-9fe8-005056a44da2",
            "impact_id": "c601d9b6-8d3e-11e9-9fe8-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change zone SNCF Sud et Ouest - T\u00eate Quais 2 et B, direction Ouest"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change zone SNCF Sud et Ouest - T\u00eate Quais 2 et B, direction Ouest"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change zone SNCF Sud et Ouest - T\u00eate Quais 2 et B, dir. Ouest"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190612T202036",
            "uri": "c601d9b6-8d3e-11e9-9fe8-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190613T142143",
                    "end": "20200613T142142"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "ce078984-8dd5-11e9-bb66-005056a44da2",
            "disruption_uri": "ce078984-8dd5-11e9-bb66-005056a44da2",
            "id": "ce08436a-8dd5-11e9-bb66-005056a44da2",
            "impact_id": "ce08436a-8dd5-11e9-bb66-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change, jusqu'au 2019-07-01"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change, jusqu'au 2019-07-01"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-07-01 situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190613T142143",
            "uri": "ce08436a-8dd5-11e9-bb66-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190617T142323",
                    "end": "20200617T142322"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "b3125c08-90fa-11e9-8f3c-005056a44da2",
            "disruption_uri": "b3125c08-90fa-11e9-8f3c-005056a44da2",
            "id": "b313041e-90fa-11e9-8f3c-005056a44da2",
            "impact_id": "b313041e-90fa-11e9-8f3c-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change, jusqu'au 2019-07-01"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change, jusqu'au 2019-07-01"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-07-01 situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190617T142323",
            "uri": "b313041e-90fa-11e9-8f3c-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190620T142634",
                    "end": "20200620T142633"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "a472b9aa-9356-11e9-8dfc-005056a47b86",
            "disruption_uri": "a472b9aa-9356-11e9-8dfc-005056a47b86",
            "id": "a4736e54-9356-11e9-8dfc-005056a47b86",
            "impact_id": "a4736e54-9356-11e9-8dfc-005056a47b86",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change, jusqu'au 2019-07-01"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change, jusqu'au 2019-07-01"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-07-01 situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190620T142634",
            "uri": "a4736e54-9356-11e9-8dfc-005056a47b86"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190622T142203",
                    "end": "20200622T142202"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "57ad766c-94e8-11e9-ae20-005056a44da2",
            "disruption_uri": "57ad766c-94e8-11e9-ae20-005056a44da2",
            "id": "768b8fa8-9649-11e9-b82b-005056a47b86",
            "impact_id": "768b8fa8-9649-11e9-b82b-005056a47b86",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change, jusqu'au 2019-07-01"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change, jusqu'au 2019-07-01"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-07-01 situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190624T082947",
            "uri": "768b8fa8-9649-11e9-b82b-005056a47b86"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190629T142345",
                    "end": "20200629T142344"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "bda16282-9a68-11e9-bf09-005056a44da2",
            "disruption_uri": "bda16282-9a68-11e9-bf09-005056a44da2",
            "id": "55485f48-9bca-11e9-836d-005056a44da2",
            "impact_id": "55485f48-9bca-11e9-836d-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur situ\u00e9 Gare Routi\u00e8re - Sortie G - Salle d \u00e9change"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190701T083452",
            "uri": "55485f48-9bca-11e9-836d-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190706T122637",
                    "end": "20200706T122636"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "88efd3a0-9fd8-11e9-ab7f-005056a44da2",
            "disruption_uri": "88efd3a0-9fd8-11e9-ab7f-005056a44da2",
            "id": "88f0a2ee-9fd8-11e9-ab7f-005056a44da2",
            "impact_id": "88f0a2ee-9fd8-11e9-ab7f-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Souterrain <> Quais 2 - 4, direction Paris / La Verri\u00e8re, jusqu'au 2019-07-07"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Souterrain <> Quais 2 - 4, direction Paris / La Verri\u00e8re, jusqu'au 2019-07-07"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-07-07 situ\u00e9 Souterrain <> Quais 2 - 4, dir. Paris / La Verri\u00e8re"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190706T122637",
            "uri": "88f0a2ee-9fd8-11e9-ab7f-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190809T202022",
                    "end": "20200809T202021"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "5a168e7e-bad2-11e9-8ba6-005056a47b86",
            "disruption_uri": "5a168e7e-bad2-11e9-8ba6-005056a47b86",
            "id": "3da4de70-bb69-11e9-8a56-005056a47b86",
            "impact_id": "3da4de70-bb69-11e9-8a56-005056a47b86",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:59686",
                        "name": "Cr\u00e9teil Pointe du Lac (Cr\u00e9teil)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "59686"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "59686"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.768868",
                                "lon": "2.464052"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:59686",
                            "label": "Cr\u00e9teil Pointe du Lac (Cr\u00e9teil)",
                            "links": [],
                            "name": "Cr\u00e9teil Pointe du Lac",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "Cr\u00e9teil Pointe du Lac Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Voirie - Salle d'\u00e9change, direction Balard/Cr\u00e9teil, jusqu'au 2019-08-20"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "Cr\u00e9teil Pointe du Lac Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Voirie - Salle d'\u00e9change, direction Balard/Cr\u00e9teil, jusqu'au 2019-08-20"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "Cr\u00e9teil Pointe du Lac Panne ascenseur jusqu'au 2019-08-20 situ\u00e9 Voirie - Salle d'\u00e9change, dir. Balard/Cr\u00e9teil"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190810T142029",
            "uri": "3da4de70-bb69-11e9-8a56-005056a47b86"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190812T202353",
                    "end": "20200812T202352"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "56d01b0a-bd2e-11e9-8764-005056a47b86",
            "disruption_uri": "56d01b0a-bd2e-11e9-8764-005056a47b86",
            "id": "56d0ce92-bd2e-11e9-8764-005056a47b86",
            "impact_id": "56d0ce92-bd2e-11e9-8764-005056a47b86",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change - Parvis sortie A"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change - Parvis sortie A"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change - Parvis sortie A"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190812T202353",
            "uri": "56d0ce92-bd2e-11e9-8764-005056a47b86"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190812T202359",
                    "end": "20200812T202358"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "5a4edc8a-bd2e-11e9-b163-005056a44da2",
            "disruption_uri": "5a4edc8a-bd2e-11e9-b163-005056a44da2",
            "id": "5a4fa246-bd2e-11e9-b163-005056a44da2",
            "impact_id": "5a4fa246-bd2e-11e9-b163-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Salle d'\u00e9change Sud/Ouest-Mezzanine Ouest-Quai M\u00e9tro Ligne 1, direction Esplanade de La D\u00e9fense"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Salle d'\u00e9change Sud/Ouest-Mezzanine Ouest-Quai M\u00e9tro Ligne 1, direction Esplanade de La D\u00e9fense"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur situ\u00e9 Salle d'\u00e9change Sud/Ouest-Mezzanine Ouest-Quai M\u00e9tro Ligne 1, dir. Esplanade de La D\u00e9fense"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190812T202359",
            "uri": "5a4fa246-bd2e-11e9-b163-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190813T142032",
                    "end": "20200813T142031"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "be7e37e6-bdc4-11e9-b163-005056a44da2",
            "disruption_uri": "be7e37e6-bdc4-11e9-b163-005056a44da2",
            "id": "aea8636a-c020-11e9-a84d-005056a47b86",
            "impact_id": "aea8636a-c020-11e9-a84d-005056a47b86",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8775810",
                        "name": "Nation (Paris)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8775810"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8775810"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.848632",
                                "lon": "2.396315"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8775810",
                            "label": "Nation (Paris)",
                            "links": [],
                            "name": "Nation",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "NATION Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Plateforme Correspondance - Quai, direction Est, jusqu'au 2019-08-19"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "NATION Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Plateforme Correspondance - Quai, direction Est, jusqu'au 2019-08-19"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "NATION Panne ascenseur jusqu'au 2019-08-19 situ\u00e9 Plateforme Correspondance - Quai, dir. Est"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190816T142341",
            "uri": "aea8636a-c020-11e9-a84d-005056a47b86"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190813T142033",
                    "end": "20200813T142032"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "bf195a46-bdc4-11e9-8764-005056a47b86",
            "disruption_uri": "bf195a46-bdc4-11e9-8764-005056a47b86",
            "id": "b03a58aa-c020-11e9-870b-005056a47b86",
            "impact_id": "b03a58aa-c020-11e9-870b-005056a47b86",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8775810",
                        "name": "Nation (Paris)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8775810"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8775810"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.848632",
                                "lon": "2.396315"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8775810",
                            "label": "Nation (Paris)",
                            "links": [],
                            "name": "Nation",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "NATION Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Plateforme Correspondance - Quai, direction Ouest, jusqu'au 2019-08-19"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "NATION Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Plateforme Correspondance - Quai, direction Ouest, jusqu'au 2019-08-19"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "NATION Panne ascenseur jusqu'au 2019-08-19 situ\u00e9 Plateforme Correspondance - Quai, dir. Ouest"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190816T142344",
            "uri": "b03a58aa-c020-11e9-870b-005056a47b86"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190813T142033",
                    "end": "20200813T142032"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "bf9afb14-bdc4-11e9-b163-005056a44da2",
            "disruption_uri": "bf9afb14-bdc4-11e9-b163-005056a44da2",
            "id": "b1d3979e-c020-11e9-8a08-005056a44da2",
            "impact_id": "b1d3979e-c020-11e9-8a08-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8775810",
                        "name": "Nation (Paris)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8775810"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8775810"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.848632",
                                "lon": "2.396315"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8775810",
                            "label": "Nation (Paris)",
                            "links": [],
                            "name": "Nation",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "NATION Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Acc\u00e8s Bel Air - Plateforme Correspondance, jusqu'au 2019-08-19"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "NATION Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Acc\u00e8s Bel Air - Plateforme Correspondance, jusqu'au 2019-08-19"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "NATION Panne ascenseur jusqu'au 2019-08-19 situ\u00e9 Acc\u00e8s Bel Air - Plateforme Correspondance"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190816T142346",
            "uri": "b1d3979e-c020-11e9-8a08-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190827T082116",
                    "end": "20200827T082115"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "e010ae24-c892-11e9-839e-005056a44da2",
            "disruption_uri": "e010ae24-c892-11e9-839e-005056a44da2",
            "id": "39c2b25a-c8c5-11e9-b78a-005056a44da2",
            "impact_id": "39c2b25a-c8c5-11e9-b78a-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-10-14 situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, dir. Issy Val de Seine"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190827T142141",
            "uri": "39c2b25a-c8c5-11e9-b78a-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20191125T221500",
                    "end": "20191126T015959"
                },
                {
                    "begin": "20190930T221500",
                    "end": "20191001T015959"
                },
                {
                    "begin": "20190923T221500",
                    "end": "20190924T015959"
                },
                {
                    "begin": "20190917T221500",
                    "end": "20190918T015959"
                },
                {
                    "begin": "20190916T221500",
                    "end": "20190917T015959"
                },
                {
                    "begin": "20190924T221500",
                    "end": "20190925T015959"
                },
                {
                    "begin": "20191001T221500",
                    "end": "20191002T015959"
                },
                {
                    "begin": "20191119T221500",
                    "end": "20191120T015959"
                },
                {
                    "begin": "20191112T221500",
                    "end": "20191113T015959"
                },
                {
                    "begin": "20191118T221500",
                    "end": "20191119T015959"
                },
                {
                    "begin": "20191015T221500",
                    "end": "20191016T015959"
                },
                {
                    "begin": "20191014T221500",
                    "end": "20191015T015959"
                },
                {
                    "begin": "20191029T221500",
                    "end": "20191030T015959"
                },
                {
                    "begin": "20191028T221500",
                    "end": "20191029T015959"
                },
                {
                    "begin": "20191111T221500",
                    "end": "20191112T015959"
                },
                {
                    "begin": "20191105T221500",
                    "end": "20191106T015959"
                },
                {
                    "begin": "20191126T221500",
                    "end": "20191127T015959"
                },
                {
                    "begin": "20191104T221500",
                    "end": "20191105T015959"
                },
                {
                    "begin": "20191022T221500",
                    "end": "20191023T015959"
                },
                {
                    "begin": "20191007T221500",
                    "end": "20191008T015959"
                },
                {
                    "begin": "20191021T221500",
                    "end": "20191022T015959"
                },
                {
                    "begin": "20191008T221500",
                    "end": "20191009T015959"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "46d9e58e-c8e9-11e9-9a27-005056a47b86",
            "disruption_uri": "46d9e58e-c8e9-11e9-9a27-005056a47b86",
            "id": "46daa8a2-c8e9-11e9-9a27-005056a47b86",
            "impact_id": "46daa8a2-c8e9-11e9-9a27-005056a47b86",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "line",
                        "id": "line:0:100110014:14",
                        "line": {
                            "closing_time": "235959",
                            "code": "14",
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "codifligne",
                                    "value": "C01384"
                                },
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "100110014:14"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "100110014:14"
                                }
                            ],
                            "color": "62259D",
                            "geojson": {
                                "coordinates": [],
                                "type": "MultiLineString"
                            },
                            "id": "line:0:100110014:14",
                            "links": [],
                            "name": "Saint-Lazare - Olympiade",
                            "opening_time": "000000",
                            "text_color": "FFFFFF"
                        },
                        "name": "METRO M\u00e9tro 14",
                        "quality": 0
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "M\u00e9tro 14: Travaux de modernisation, du 02/09 au 26/11."
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "<p>En raison de travaux de modernisation, le trafic est interrompu sur la ligne enti\u00e8re les lundis et mardis soirs de 22h15 \u00e0 fin de service, du lundi 2 septembre au mardi 26 novembre inclus.</p><p>Pour plus d'informations, <a href=\"https://www.ratp.fr/travaux-manifestations/metro/14\" target=\"_blank\">cliquez ici.</a><br></p>"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "future",
            "tags": [
                "Actualit\u00e9"
            ],
            "updated_at": "20190916T103639",
            "uri": "46daa8a2-c8e9-11e9-9a27-005056a47b86"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190831T142453",
                    "end": "20200831T142452"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "55ff7926-cbea-11e9-b78a-005056a44da2",
            "disruption_uri": "55ff7926-cbea-11e9-b78a-005056a44da2",
            "id": "560038e8-cbea-11e9-b78a-005056a44da2",
            "impact_id": "560038e8-cbea-11e9-b78a-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8775810",
                        "name": "Nation (Paris)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8775810"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8775810"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.848632",
                                "lon": "2.396315"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8775810",
                            "label": "Nation (Paris)",
                            "links": [],
                            "name": "Nation",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "NATION Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Plateforme Correspondance - Quai, direction Est, jusqu'au 2019-09-02"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "NATION Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Plateforme Correspondance - Quai, direction Est, jusqu'au 2019-09-02"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "NATION Panne ascenseur jusqu'au 2019-09-02 situ\u00e9 Plateforme Correspondance - Quai, dir. Est"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190831T142453",
            "uri": "560038e8-cbea-11e9-b78a-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190831T142456",
                    "end": "20200831T142455"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "57c9872e-cbea-11e9-9a57-005056a44da2",
            "disruption_uri": "57c9872e-cbea-11e9-9a57-005056a44da2",
            "id": "57ca4db2-cbea-11e9-9a57-005056a44da2",
            "impact_id": "57ca4db2-cbea-11e9-9a57-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8775810",
                        "name": "Nation (Paris)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8775810"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8775810"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.848632",
                                "lon": "2.396315"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8775810",
                            "label": "Nation (Paris)",
                            "links": [],
                            "name": "Nation",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "NATION Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Plateforme Correspondance - Quai, direction Ouest, jusqu'au 2019-09-02"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "NATION Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Plateforme Correspondance - Quai, direction Ouest, jusqu'au 2019-09-02"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "NATION Panne ascenseur jusqu'au 2019-09-02 situ\u00e9 Plateforme Correspondance - Quai, dir. Ouest"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190831T142456",
            "uri": "57ca4db2-cbea-11e9-9a57-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190831T142459",
                    "end": "20200831T142458"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "59ca164c-cbea-11e9-b78a-005056a44da2",
            "disruption_uri": "59ca164c-cbea-11e9-b78a-005056a44da2",
            "id": "59cae202-cbea-11e9-b78a-005056a44da2",
            "impact_id": "59cae202-cbea-11e9-b78a-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8775810",
                        "name": "Nation (Paris)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8775810"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8775810"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.848632",
                                "lon": "2.396315"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8775810",
                            "label": "Nation (Paris)",
                            "links": [],
                            "name": "Nation",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "NATION Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Acc\u00e8s Bel Air - Plateforme Correspondance, jusqu'au 2019-09-02"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "NATION Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Acc\u00e8s Bel Air - Plateforme Correspondance, jusqu'au 2019-09-02"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "NATION Panne ascenseur jusqu'au 2019-09-02 situ\u00e9 Acc\u00e8s Bel Air - Plateforme Correspondance"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190831T142500",
            "uri": "59cae202-cbea-11e9-b78a-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190902T083255",
                    "end": "20200902T083254"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "7fc40378-cd4b-11e9-b97c-005056a47b86",
            "disruption_uri": "7fc40378-cd4b-11e9-b97c-005056a47b86",
            "id": "7fc4c254-cd4b-11e9-b97c-005056a47b86",
            "impact_id": "7fc4c254-cd4b-11e9-b97c-005056a47b86",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:59552",
                        "name": "Olympiades (Paris)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "59552"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "59552"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.826612",
                                "lon": "2.366597"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:59552",
                            "label": "Olympiades (Paris)",
                            "links": [],
                            "name": "Olympiades",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "Olympiades Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Surface - Salle d \u00e9change"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "Olympiades Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Surface - Salle d \u00e9change"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "Olympiades Panne ascenseur situ\u00e9 Surface - Salle d \u00e9change"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190902T083256",
            "uri": "7fc4c254-cd4b-11e9-b97c-005056a47b86"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190906T142217",
                    "end": "20200906T142216"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "f78443de-d0a0-11e9-85e5-005056a44da2",
            "disruption_uri": "f78443de-d0a0-11e9-85e5-005056a44da2",
            "id": "f7858d8e-d0a0-11e9-85e5-005056a44da2",
            "impact_id": "f7858d8e-d0a0-11e9-85e5-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-10-14 situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, dir. Issy Val de Seine"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190906T142217",
            "uri": "f7858d8e-d0a0-11e9-85e5-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190911T202323",
                    "end": "20200911T202322"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "3d3f6f2e-d4c1-11e9-9c13-005056a44da2",
            "disruption_uri": "3d3f6f2e-d4c1-11e9-9c13-005056a44da2",
            "id": "3d400f6a-d4c1-11e9-9c13-005056a44da2",
            "impact_id": "3d400f6a-d4c1-11e9-9c13-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-10-14 situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, dir. Issy Val de Seine"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190911T202323",
            "uri": "3d400f6a-d4c1-11e9-9c13-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190914T142333",
                    "end": "20200914T142332"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "784eb522-d6ea-11e9-b66c-005056a47b86",
            "disruption_uri": "784eb522-d6ea-11e9-b66c-005056a47b86",
            "id": "784f7886-d6ea-11e9-b66c-005056a47b86",
            "impact_id": "784f7886-d6ea-11e9-b66c-005056a47b86",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-10-14 situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, dir. Issy Val de Seine"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190914T142334",
            "uri": "784f7886-d6ea-11e9-b66c-005056a47b86"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190916T142559",
                    "end": "20200916T142558"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "23d255e6-d87d-11e9-8844-005056a44da2",
            "disruption_uri": "23d255e6-d87d-11e9-8844-005056a44da2",
            "id": "23d3180a-d87d-11e9-8844-005056a44da2",
            "impact_id": "23d3180a-d87d-11e9-8844-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-10-14 situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, dir. Issy Val de Seine"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190916T142559",
            "uri": "23d3180a-d87d-11e9-8844-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190917T202258",
                    "end": "20200917T202257"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "2d297e7a-d978-11e9-b7fb-005056a47b86",
            "disruption_uri": "2d297e7a-d978-11e9-b7fb-005056a47b86",
            "id": "2d2a2334-d978-11e9-b7fb-005056a47b86",
            "impact_id": "2d2a2334-d978-11e9-b7fb-005056a47b86",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change zone SNCF Sud et Ouest - T\u00eate Quais 2 et B, direction Ouest"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change zone SNCF Sud et Ouest - T\u00eate Quais 2 et B, direction Ouest"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change zone SNCF Sud et Ouest - T\u00eate Quais 2 et B, dir. Ouest"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190917T202258",
            "uri": "2d2a2334-d978-11e9-b7fb-005056a47b86"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190918T142420",
                    "end": "20200918T142419"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "3d8547bc-da0f-11e9-94c9-005056a44da2",
            "disruption_uri": "3d8547bc-da0f-11e9-94c9-005056a44da2",
            "id": "3d86102a-da0f-11e9-94c9-005056a44da2",
            "impact_id": "3d86102a-da0f-11e9-94c9-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-10-14 situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, dir. Issy Val de Seine"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190918T142420",
            "uri": "3d86102a-da0f-11e9-94c9-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190921T142355",
                    "end": "20200921T142354"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "adf516e6-dc6a-11e9-b2ff-005056a47b86",
            "disruption_uri": "adf516e6-dc6a-11e9-b2ff-005056a47b86",
            "id": "adf5c4ec-dc6a-11e9-b2ff-005056a47b86",
            "impact_id": "adf5c4ec-dc6a-11e9-b2ff-005056a47b86",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change zone SNCF Nord et Ouest - Queue Quais 1 et A, direction Est"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change zone SNCF Nord et Ouest - Queue Quais 1 et A, direction Est"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change zone SNCF Nord et Ouest - Queue Quais 1 et A, dir. Est"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190921T142355",
            "uri": "adf5c4ec-dc6a-11e9-b2ff-005056a47b86"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190922T142519",
                    "end": "20200922T142518"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "0a68a720-dd34-11e9-8afa-005056a47b86",
            "disruption_uri": "0a68a720-dd34-11e9-8afa-005056a47b86",
            "id": "0a6962f0-dd34-11e9-8afa-005056a47b86",
            "impact_id": "0a6962f0-dd34-11e9-8afa-005056a47b86",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-10-14 situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, dir. Issy Val de Seine"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190922T142519",
            "uri": "0a6962f0-dd34-11e9-8afa-005056a47b86"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20190929T142332",
                    "end": "20200929T142331"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "f375f326-e2b3-11e9-8358-005056a47b86",
            "disruption_uri": "f375f326-e2b3-11e9-8358-005056a47b86",
            "id": "f376b374-e2b3-11e9-8358-005056a47b86",
            "impact_id": "f376b374-e2b3-11e9-8358-005056a47b86",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-10-14 situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, dir. Issy Val de Seine"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20190929T142337",
            "uri": "f376b374-e2b3-11e9-8358-005056a47b86"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20191001T142605",
                    "end": "20201001T142604"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "a3844478-e446-11e9-a188-005056a47b86",
            "disruption_uri": "a3844478-e446-11e9-a188-005056a47b86",
            "id": "a3851b50-e446-11e9-a188-005056a47b86",
            "impact_id": "a3851b50-e446-11e9-a188-005056a47b86",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-10-14 situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, dir. Issy Val de Seine"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20191001T142605",
            "uri": "a3851b50-e446-11e9-a188-005056a47b86"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20191003T142403",
                    "end": "20201003T142402"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "afe5f52a-e5d8-11e9-8464-005056a47b86",
            "disruption_uri": "afe5f52a-e5d8-11e9-8464-005056a47b86",
            "id": "afe7d138-e5d8-11e9-8464-005056a47b86",
            "impact_id": "afe7d138-e5d8-11e9-8464-005056a47b86",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-10-14 situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, dir. Issy Val de Seine"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20191003T142404",
            "uri": "afe7d138-e5d8-11e9-8464-005056a47b86"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20191004T082145",
                    "end": "20201004T082144"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "3d9008e8-e66f-11e9-b867-005056a47b86",
            "disruption_uri": "3d9008e8-e66f-11e9-b867-005056a47b86",
            "id": "3d90ac3a-e66f-11e9-b867-005056a47b86",
            "impact_id": "3d90ac3a-e66f-11e9-b867-005056a47b86",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change zone SNCF Nord et Ouest - Queue Quais 1 et A, direction Est"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change zone SNCF Nord et Ouest - Queue Quais 1 et A, direction Est"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change zone SNCF Nord et Ouest - Queue Quais 1 et A, dir. Est"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20191004T082146",
            "uri": "3d90ac3a-e66f-11e9-b867-005056a47b86"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20191005T142419",
                    "end": "20201005T142418"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "0dfccde4-e76b-11e9-ad37-005056a44da2",
            "disruption_uri": "0dfccde4-e76b-11e9-ad37-005056a44da2",
            "id": "0dfd7dca-e76b-11e9-ad37-005056a44da2",
            "impact_id": "0dfd7dca-e76b-11e9-ad37-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-10-14 situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, dir. Issy Val de Seine"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20191005T142419",
            "uri": "0dfd7dca-e76b-11e9-ad37-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20191006T142553",
                    "end": "20201006T142552"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "70633544-e834-11e9-96a7-005056a47b86",
            "disruption_uri": "70633544-e834-11e9-96a7-005056a47b86",
            "id": "7063f4de-e834-11e9-96a7-005056a47b86",
            "impact_id": "7063f4de-e834-11e9-96a7-005056a47b86",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-10-14 situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, dir. Issy Val de Seine"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20191006T142553",
            "uri": "7063f4de-e834-11e9-96a7-005056a47b86"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20191011T142236",
                    "end": "20201011T142235"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "cf808e1e-ec21-11e9-9753-005056a47b86",
            "disruption_uri": "cf808e1e-ec21-11e9-9753-005056a47b86",
            "id": "cf8153bc-ec21-11e9-9753-005056a47b86",
            "impact_id": "cf8153bc-ec21-11e9-9753-005056a47b86",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-10-14 situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, dir. Issy Val de Seine"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20191011T142237",
            "uri": "cf8153bc-ec21-11e9-9753-005056a47b86"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20191011T202109",
                    "end": "20201011T202108"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "e5c517c6-ec53-11e9-9d85-005056a44da2",
            "disruption_uri": "e5c517c6-ec53-11e9-9d85-005056a44da2",
            "id": "e5c5b0fa-ec53-11e9-9d85-005056a44da2",
            "impact_id": "e5c5b0fa-ec53-11e9-9d85-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change zone SNCF Nord et Ouest - Queue Quais 1 et A, direction Est"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change zone SNCF Nord et Ouest - Queue Quais 1 et A, direction Est"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change zone SNCF Nord et Ouest - Queue Quais 1 et A, dir. Est"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20191011T202109",
            "uri": "e5c5b0fa-ec53-11e9-9d85-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20191012T142224",
                    "end": "20201012T142223"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "f2a8deae-ecea-11e9-8df8-005056a44da2",
            "disruption_uri": "f2a8deae-ecea-11e9-8df8-005056a44da2",
            "id": "f2a97e2c-ecea-11e9-8df8-005056a44da2",
            "impact_id": "f2a97e2c-ecea-11e9-8df8-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-14"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-10-14 situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, dir. Issy Val de Seine"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20191012T142224",
            "uri": "f2a97e2c-ecea-11e9-8df8-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20191013T142334",
                    "end": "20201013T142333"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "46c38eca-edb4-11e9-873a-005056a47b86",
            "disruption_uri": "46c38eca-edb4-11e9-873a-005056a47b86",
            "id": "6121f4f0-efdf-11e9-a763-005056a44da2",
            "impact_id": "6121f4f0-efdf-11e9-a763-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-31"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, direction Issy Val de Seine, jusqu'au 2019-10-31"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-10-31 situ\u00e9 Tramway T2 - Salle d \u00e9change, dir. Issy Val de Seine"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20191016T083709",
            "uri": "6121f4f0-efdf-11e9-a763-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20191019T142413",
                    "end": "20201019T142412"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "5c9dcc68-f26b-11e9-aaaf-005056a44da2",
            "disruption_uri": "5c9dcc68-f26b-11e9-aaaf-005056a44da2",
            "id": "5c9e8c34-f26b-11e9-aaaf-005056a44da2",
            "impact_id": "5c9e8c34-f26b-11e9-aaaf-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Salle d'\u00e9change Sud/Ouest-Mezzanine Ouest-Quai M\u00e9tro Ligne 1, direction Esplanade de La D\u00e9fense"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Salle d'\u00e9change Sud/Ouest-Mezzanine Ouest-Quai M\u00e9tro Ligne 1, direction Esplanade de La D\u00e9fense"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur situ\u00e9 Salle d'\u00e9change Sud/Ouest-Mezzanine Ouest-Quai M\u00e9tro Ligne 1, dir. Esplanade de La D\u00e9fense"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20191019T142414",
            "uri": "5c9e8c34-f26b-11e9-aaaf-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20191019T203448",
                    "end": "20201019T203447"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "21a11b5e-f29f-11e9-900e-005056a44da2",
            "disruption_uri": "21a11b5e-f29f-11e9-900e-005056a44da2",
            "id": "21a1efd4-f29f-11e9-900e-005056a44da2",
            "impact_id": "21a1efd4-f29f-11e9-900e-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change - Parvis sortie A"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change - Parvis sortie A"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur situ\u00e9 Salle d \u00e9change - Parvis sortie A"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20191019T203449",
            "uri": "21a1efd4-f29f-11e9-900e-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20191027T122444",
                    "end": "20201027T122443"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "609adb0c-f8ac-11e9-a916-005056a44da2",
            "disruption_uri": "609adb0c-f8ac-11e9-a916-005056a44da2",
            "id": "609b942a-f8ac-11e9-a916-005056a44da2",
            "impact_id": "609b942a-f8ac-11e9-a916-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Souterrain <> Quais 1 - 3, direction St-Cloud / Versailles RD / St Nom la Bret\u00e8che / La Verri\u00e8re, jusqu'au 2019-10-29"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Souterrain <> Quais 1 - 3, direction St-Cloud / Versailles RD / St Nom la Bret\u00e8che / La Verri\u00e8re, jusqu'au 2019-10-29"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur jusqu'au 2019-10-29 situ\u00e9 Souterrain <> Quais 1 - 3, dir. St-Cloud / Versailles RD / St Nom la Bret\u00e8che / La Verri\u00e8re"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20191027T122445",
            "uri": "609b942a-f8ac-11e9-a916-005056a44da2"
        },
        {
            "application_periods": [
                {
                    "begin": "20191101T082123",
                    "end": "20201101T082122"
                }
            ],
            "category": "Incidents",
            "cause": "perturbation",
            "contributor": "shortterm.tr_idfm",
            "disruption_id": "35a87c5e-fc78-11e9-ac9e-005056a44da2",
            "disruption_uri": "35a87c5e-fc78-11e9-ac9e-005056a44da2",
            "id": "35a97d48-fc78-11e9-ac9e-005056a44da2",
            "impact_id": "35a97d48-fc78-11e9-ac9e-005056a44da2",
            "impacted_objects": [
                {
                    "pt_object": {
                        "embedded_type": "stop_area",
                        "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                        "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                        "quality": 0,
                        "stop_area": {
                            "codes": [
                                {
                                    "type": "external_code",
                                    "value": "8738221"
                                },
                                {
                                    "type": "source",
                                    "value": "8738221"
                                }
                            ],
                            "coord": {
                                "lat": "48.891623",
                                "lon": "2.239275"
                            },
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "links": [],
                            "name": "La D\u00e9fense",
                            "timezone": "Europe/Paris"
                        }
                    }
                }
            ],
            "messages": [
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "0c0c032e-7a07-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "email ascenseur",
                        "types": [
                            "email"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Rue Carpeaux - Quai T2, direction Issy Val de Seine"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/html",
                        "id": "3ae8df3e-7488-11e8-ac3b-005056a47b86",
                        "name": "moteur",
                        "types": [
                            "web"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne de l'ascenseur situ\u00e9 Rue Carpeaux - Quai T2, direction Issy Val de Seine"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "d9dbc5a6-7a06-11e8-8b8c-005056a44da2",
                        "name": "titre",
                        "types": [
                            "title"
                        ]
                    },
                    "text": "Panne d'un ascenseur"
                },
                {
                    "channel": {
                        "content_type": "text/plain",
                        "id": "ea77b9e2-7a06-11e8-ab20-005056a47b86",
                        "name": "sms ascenseurs",
                        "types": [
                            "sms"
                        ]
                    },
                    "text": "LA DEFENSE Panne ascenseur situ\u00e9 Rue Carpeaux - Quai T2, dir. Issy Val de Seine"
                }
            ],
            "severity": {
                "color": "#EF662F",
                "effect": "SIGNIFICANT_DELAYS",
                "name": "perturb\u00e9e",
                "priority": 30
            },
            "status": "active",
            "tags": [
                "Ascenseur"
            ],
            "updated_at": "20191101T082123",
            "uri": "35a97d48-fc78-11e9-ac9e-005056a44da2"
        }
    ],
    "feed_publishers": [
        {
            "id": "osm",
            "license": "ODbL",
            "name": "openstreetmap",
            "url": "https://www.openstreetmap.org/copyright"
        }
    ],
    "links": [
        {
            "href": "https://api.navitia.io/v1/coverage/fr-idf/stop_areas/{stop_area.id}",
            "rel": "stop_areas",
            "templated": true,
            "type": "stop_area"
        },
        {
            "href": "https://api.navitia.io/v1/coverage/fr-idf/disruptions/{disruption.id}",
            "rel": "disruptions",
            "templated": true,
            "type": "disruption"
        },
        {
            "href": "https://api.navitia.io/v1/coverage/fr-idf/physical_modes/{physical_modes.id}",
            "rel": "physical_modes",
            "templated": true,
            "type": "physical_modes"
        },
        {
            "href": "https://api.navitia.io/v1/coverage/fr-idf/disruptions/{disruptions.id}",
            "rel": "disruptions",
            "templated": true,
            "type": "disruptions"
        },
        {
            "href": "https://api.navitia.io/v1/coverage/fr-idf/networks/{network.id}",
            "rel": "networks",
            "templated": true,
            "type": "network"
        },
        {
            "href": "https://api.navitia.io/v1/coverage/fr-idf/routes/{routes.id}",
            "rel": "routes",
            "templated": true,
            "type": "routes"
        },
        {
            "href": "https://api.navitia.io/v1/coverage/fr-idf/lines/{line.id}",
            "rel": "lines",
            "templated": true,
            "type": "line"
        },
        {
            "href": "https://api.navitia.io/v1/coverage/fr-idf/commercial_modes/{commercial_mode.id}",
            "rel": "commercial_modes",
            "templated": true,
            "type": "commercial_mode"
        }
    ],
    "pt_objects": [
        {
            "embedded_type": "network",
            "id": "network:0:439",
            "name": "METRO",
            "network": {
                "codes": [
                    {
                        "type": "external_code",
                        "value": "439"
                    },
                    {
                        "type": "source",
                        "value": "439"
                    }
                ],
                "id": "network:0:439",
                "links": [],
                "name": "METRO"
            },
            "quality": 100
        },
        {
            "commercial_mode": {
                "id": "commercial_mode:Metro",
                "name": "M\u00e9tro"
            },
            "embedded_type": "commercial_mode",
            "id": "commercial_mode:Metro",
            "name": "M\u00e9tro",
            "quality": 100
        },
        {
            "embedded_type": "stop_area",
            "id": "stop_area:0:SA:24:15293",
            "name": "M\u00e9tro - Plateau de Vanves (Vanves)",
            "quality": 80,
            "stop_area": {
                "administrative_regions": [
                    {
                        "coord": {
                            "lat": "48.821203",
                            "lon": "2.289258"
                        },
                        "id": "admin:fr:92075",
                        "insee": "92075",
                        "label": "Vanves (92170)",
                        "level": 8,
                        "name": "Vanves",
                        "zip_code": "92170"
                    }
                ],
                "codes": [
                    {
                        "type": "external_code",
                        "value": "24:15293"
                    },
                    {
                        "type": "source",
                        "value": "24:15293"
                    }
                ],
                "coord": {
                    "lat": "48.823503",
                    "lon": "2.29687"
                },
                "id": "stop_area:0:SA:24:15293",
                "label": "M\u00e9tro - Plateau de Vanves (Vanves)",
                "links": [],
                "name": "M\u00e9tro - Plateau de Vanves",
                "timezone": "Europe/Paris"
            }
        },
        {
            "embedded_type": "line",
            "id": "line:0:100110001:1",
            "line": {
                "closing_time": "235959",
                "code": "1",
                "codes": [
                    {
                        "type": "codifligne",
                        "value": "C01371"
                    },
                    {
                        "type": "external_code",
                        "value": "100110001:1"
                    },
                    {
                        "type": "source",
                        "value": "100110001:1"
                    }
                ],
                "color": "FFCD00",
                "commercial_mode": {
                    "id": "commercial_mode:Metro",
                    "name": "M\u00e9tro"
                },
                "geojson": {
                    "coordinates": [],
                    "type": "MultiLineString"
                },
                "id": "line:0:100110001:1",
                "links": [],
                "name": "Ch\u00e2teau de Vincennes - La D\u00e9fense",
                "network": {
                    "codes": [
                        {
                            "type": "external_code",
                            "value": "439"
                        },
                        {
                            "type": "source",
                            "value": "439"
                        }
                    ],
                    "id": "network:0:439",
                    "links": [],
                    "name": "METRO"
                },
                "opening_time": "000000",
                "physical_modes": [
                    {
                        "id": "physical_mode:Metro",
                        "name": "M\u00e9tro"
                    }
                ],
                "routes": [
                    {
                        "codes": [
                            {
                                "type": "external_code",
                                "value": "1001100010001A"
                            },
                            {
                                "type": "source",
                                "value": "1001100010001A"
                            }
                        ],
                        "direction": {
                            "embedded_type": "stop_area",
                            "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                            "name": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                            "quality": 0,
                            "stop_area": {
                                "codes": [
                                    {
                                        "type": "external_code",
                                        "value": "8738221"
                                    },
                                    {
                                        "type": "source",
                                        "value": "8738221"
                                    }
                                ],
                                "coord": {
                                    "lat": "48.891623",
                                    "lon": "2.239275"
                                },
                                "id": "stop_area:0:SA:8738221",
                                "label": "La D\u00e9fense (Courbevoie) (Puteaux)",
                                "links": [
                                    {
                                        "id": "0a6962f0-dd34-11e9-8afa-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "0dfd7dca-e76b-11e9-ad37-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "21a1efd4-f29f-11e9-900e-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "23d3180a-d87d-11e9-8844-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "2d2a2334-d978-11e9-b7fb-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "3d400f6a-d4c1-11e9-9c13-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "3d86102a-da0f-11e9-94c9-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "3d90ac3a-e66f-11e9-b867-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "6121f4f0-efdf-11e9-a763-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "5058f850-8d31-11e9-ae70-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "56d0ce92-bd2e-11e9-8764-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "768b8fa8-9649-11e9-b82b-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "5a4fa246-bd2e-11e9-b163-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "5c9e8c34-f26b-11e9-aaaf-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "609b942a-f8ac-11e9-a916-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "7063f4de-e834-11e9-96a7-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "784f7886-d6ea-11e9-b66c-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "88f0a2ee-9fd8-11e9-ab7f-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "a3851b50-e446-11e9-a188-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "a4736e54-9356-11e9-8dfc-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "adf5c4ec-dc6a-11e9-b2ff-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "afe7d138-e5d8-11e9-8464-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "b313041e-90fa-11e9-8f3c-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "55485f48-9bca-11e9-836d-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "c601d9b6-8d3e-11e9-9fe8-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "a71e938c-8531-11e9-9fdd-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "ce08436a-8dd5-11e9-bb66-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "cf8153bc-ec21-11e9-9753-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "39c2b25a-c8c5-11e9-b78a-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "e5c5b0fa-ec53-11e9-9d85-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "f2a97e2c-ecea-11e9-8df8-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "f376b374-e2b3-11e9-8358-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "f7858d8e-d0a0-11e9-85e5-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "35a97d48-fc78-11e9-ac9e-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    }
                                ],
                                "name": "La D\u00e9fense",
                                "timezone": "Europe/Paris"
                            }
                        },
                        "direction_type": "forward",
                        "geojson": {
                            "coordinates": [],
                            "type": "MultiLineString"
                        },
                        "id": "route:0:1001100010001A",
                        "is_frequence": "False",
                        "links": [],
                        "name": "Ch\u00e2teau de Vincennes - La D\u00e9fense"
                    },
                    {
                        "codes": [
                            {
                                "type": "external_code",
                                "value": "1001100010001R"
                            },
                            {
                                "type": "source",
                                "value": "1001100010001R"
                            }
                        ],
                        "direction": {
                            "embedded_type": "stop_area",
                            "id": "stop_area:0:SA:59595",
                            "name": "Ch\u00e2teau de Vincennes (Paris)",
                            "quality": 0,
                            "stop_area": {
                                "codes": [
                                    {
                                        "type": "external_code",
                                        "value": "59595"
                                    },
                                    {
                                        "type": "source",
                                        "value": "59595"
                                    }
                                ],
                                "coord": {
                                    "lat": "48.844184",
                                    "lon": "2.441138"
                                },
                                "id": "stop_area:0:SA:59595",
                                "label": "Ch\u00e2teau de Vincennes (Paris)",
                                "links": [],
                                "name": "Ch\u00e2teau de Vincennes",
                                "timezone": "Europe/Paris"
                            }
                        },
                        "direction_type": "backward",
                        "geojson": {
                            "coordinates": [],
                            "type": "MultiLineString"
                        },
                        "id": "route:0:1001100010001R",
                        "is_frequence": "False",
                        "links": [],
                        "name": "La D\u00e9fense - Ch\u00e2teau de Vincennes"
                    }
                ],
                "text_color": "000000"
            },
            "name": "METRO M\u00e9tro 1",
            "quality": 60
        },
        {
            "embedded_type": "line",
            "id": "line:0:100110002:2",
            "line": {
                "closing_time": "235959",
                "code": "2",
                "codes": [
                    {
                        "type": "codifligne",
                        "value": "C01372"
                    },
                    {
                        "type": "external_code",
                        "value": "100110002:2"
                    },
                    {
                        "type": "source",
                        "value": "100110002:2"
                    }
                ],
                "color": "003CA6",
                "commercial_mode": {
                    "id": "commercial_mode:Metro",
                    "name": "M\u00e9tro"
                },
                "geojson": {
                    "coordinates": [],
                    "type": "MultiLineString"
                },
                "id": "line:0:100110002:2",
                "links": [],
                "name": "Nation - Porte Dauphine",
                "network": {
                    "codes": [
                        {
                            "type": "external_code",
                            "value": "439"
                        },
                        {
                            "type": "source",
                            "value": "439"
                        }
                    ],
                    "id": "network:0:439",
                    "links": [],
                    "name": "METRO"
                },
                "opening_time": "000000",
                "physical_modes": [
                    {
                        "id": "physical_mode:Metro",
                        "name": "M\u00e9tro"
                    }
                ],
                "routes": [
                    {
                        "codes": [
                            {
                                "type": "external_code",
                                "value": "1001100020001A"
                            },
                            {
                                "type": "source",
                                "value": "1001100020001A"
                            }
                        ],
                        "direction": {
                            "embedded_type": "stop_area",
                            "id": "stop_area:0:SA:59213",
                            "name": "Porte Dauphine / Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny (Paris)",
                            "quality": 0,
                            "stop_area": {
                                "codes": [
                                    {
                                        "type": "external_code",
                                        "value": "59213"
                                    },
                                    {
                                        "type": "source",
                                        "value": "59213"
                                    }
                                ],
                                "coord": {
                                    "lat": "48.871792",
                                    "lon": "2.27487"
                                },
                                "id": "stop_area:0:SA:59213",
                                "label": "Porte Dauphine / Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny (Paris)",
                                "links": [],
                                "name": "Porte Dauphine / Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny",
                                "timezone": "Europe/Paris"
                            }
                        },
                        "direction_type": "forward",
                        "geojson": {
                            "coordinates": [],
                            "type": "MultiLineString"
                        },
                        "id": "route:0:1001100020001A",
                        "is_frequence": "False",
                        "links": [],
                        "name": "Nation - Porte Dauphine"
                    },
                    {
                        "codes": [
                            {
                                "type": "external_code",
                                "value": "1001100020001R"
                            },
                            {
                                "type": "source",
                                "value": "1001100020001R"
                            }
                        ],
                        "direction": {
                            "embedded_type": "stop_area",
                            "id": "stop_area:0:SA:8775810",
                            "name": "Nation (Paris)",
                            "quality": 0,
                            "stop_area": {
                                "codes": [
                                    {
                                        "type": "external_code",
                                        "value": "8775810"
                                    },
                                    {
                                        "type": "source",
                                        "value": "8775810"
                                    }
                                ],
                                "coord": {
                                    "lat": "48.848632",
                                    "lon": "2.396315"
                                },
                                "id": "stop_area:0:SA:8775810",
                                "label": "Nation (Paris)",
                                "links": [
                                    {
                                        "id": "560038e8-cbea-11e9-b78a-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "57ca4db2-cbea-11e9-9a57-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "59cae202-cbea-11e9-b78a-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "aea8636a-c020-11e9-a84d-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "b03a58aa-c020-11e9-870b-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "b1d3979e-c020-11e9-8a08-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    }
                                ],
                                "name": "Nation",
                                "timezone": "Europe/Paris"
                            }
                        },
                        "direction_type": "backward",
                        "geojson": {
                            "coordinates": [],
                            "type": "MultiLineString"
                        },
                        "id": "route:0:1001100020001R",
                        "is_frequence": "False",
                        "links": [],
                        "name": "Porte Dauphine - Nation"
                    }
                ],
                "text_color": "FFFFFF"
            },
            "name": "METRO M\u00e9tro 2",
            "quality": 60
        },
        {
            "embedded_type": "line",
            "id": "line:0:100110103:3B",
            "line": {
                "closing_time": "021500",
                "code": "3B",
                "codes": [
                    {
                        "type": "codifligne",
                        "value": "C01386"
                    },
                    {
                        "type": "external_code",
                        "value": "100110103:3B"
                    },
                    {
                        "type": "source",
                        "value": "100110103:3B"
                    }
                ],
                "color": "6EC4E8",
                "commercial_mode": {
                    "id": "commercial_mode:Metro",
                    "name": "M\u00e9tro"
                },
                "geojson": {
                    "coordinates": [],
                    "type": "MultiLineString"
                },
                "id": "line:0:100110103:3B",
                "links": [],
                "name": "Porte des Lilas - Gambetta",
                "network": {
                    "codes": [
                        {
                            "type": "external_code",
                            "value": "439"
                        },
                        {
                            "type": "source",
                            "value": "439"
                        }
                    ],
                    "id": "network:0:439",
                    "links": [],
                    "name": "METRO"
                },
                "opening_time": "052700",
                "physical_modes": [
                    {
                        "id": "physical_mode:Metro",
                        "name": "M\u00e9tro"
                    }
                ],
                "routes": [
                    {
                        "codes": [
                            {
                                "type": "external_code",
                                "value": "1001101030001A"
                            },
                            {
                                "type": "source",
                                "value": "1001101030001A"
                            }
                        ],
                        "direction": {
                            "embedded_type": "stop_area",
                            "id": "stop_area:0:SA:59325",
                            "name": "Gambetta (Paris)",
                            "quality": 0,
                            "stop_area": {
                                "codes": [
                                    {
                                        "type": "external_code",
                                        "value": "59325"
                                    },
                                    {
                                        "type": "source",
                                        "value": "59325"
                                    }
                                ],
                                "coord": {
                                    "lat": "48.864992",
                                    "lon": "2.398802"
                                },
                                "id": "stop_area:0:SA:59325",
                                "label": "Gambetta (Paris)",
                                "links": [],
                                "name": "Gambetta",
                                "timezone": "Europe/Paris"
                            }
                        },
                        "direction_type": "forward",
                        "geojson": {
                            "coordinates": [],
                            "type": "MultiLineString"
                        },
                        "id": "route:0:1001101030001A",
                        "is_frequence": "False",
                        "links": [],
                        "name": "3B"
                    },
                    {
                        "codes": [
                            {
                                "type": "external_code",
                                "value": "1001101030001R"
                            },
                            {
                                "type": "source",
                                "value": "1001101030001R"
                            }
                        ],
                        "direction": {
                            "embedded_type": "stop_area",
                            "id": "stop_area:0:SA:59327",
                            "name": "Porte des Lilas (Paris)",
                            "quality": 0,
                            "stop_area": {
                                "codes": [
                                    {
                                        "type": "external_code",
                                        "value": "59327"
                                    },
                                    {
                                        "type": "source",
                                        "value": "59327"
                                    }
                                ],
                                "coord": {
                                    "lat": "48.876958",
                                    "lon": "2.407498"
                                },
                                "id": "stop_area:0:SA:59327",
                                "label": "Porte des Lilas (Paris)",
                                "links": [],
                                "name": "Porte des Lilas",
                                "timezone": "Europe/Paris"
                            }
                        },
                        "direction_type": "backward",
                        "geojson": {
                            "coordinates": [],
                            "type": "MultiLineString"
                        },
                        "id": "route:0:1001101030001R",
                        "is_frequence": "False",
                        "links": [],
                        "name": "3B"
                    }
                ],
                "text_color": "000000"
            },
            "name": "METRO M\u00e9tro 3B",
            "quality": 60
        },
        {
            "embedded_type": "line",
            "id": "line:0:100110008:8",
            "line": {
                "closing_time": "021500",
                "code": "8",
                "codes": [
                    {
                        "type": "codifligne",
                        "value": "C01378"
                    },
                    {
                        "type": "external_code",
                        "value": "100110008:8"
                    },
                    {
                        "type": "source",
                        "value": "100110008:8"
                    }
                ],
                "color": "E19BDF",
                "commercial_mode": {
                    "id": "commercial_mode:Metro",
                    "name": "M\u00e9tro"
                },
                "geojson": {
                    "coordinates": [],
                    "type": "MultiLineString"
                },
                "id": "line:0:100110008:8",
                "links": [],
                "name": "Balard - Cr\u00e9teil-Pointe du Lac",
                "network": {
                    "codes": [
                        {
                            "type": "external_code",
                            "value": "439"
                        },
                        {
                            "type": "source",
                            "value": "439"
                        }
                    ],
                    "id": "network:0:439",
                    "links": [],
                    "name": "METRO"
                },
                "opening_time": "052100",
                "physical_modes": [
                    {
                        "id": "physical_mode:Metro",
                        "name": "M\u00e9tro"
                    }
                ],
                "routes": [
                    {
                        "codes": [
                            {
                                "type": "external_code",
                                "value": "1001100080001A"
                            },
                            {
                                "type": "source",
                                "value": "1001100080001A"
                            }
                        ],
                        "direction": {
                            "embedded_type": "stop_area",
                            "id": "stop_area:0:SA:59686",
                            "name": "Cr\u00e9teil Pointe du Lac (Cr\u00e9teil)",
                            "quality": 0,
                            "stop_area": {
                                "codes": [
                                    {
                                        "type": "external_code",
                                        "value": "59686"
                                    },
                                    {
                                        "type": "source",
                                        "value": "59686"
                                    }
                                ],
                                "coord": {
                                    "lat": "48.768868",
                                    "lon": "2.464052"
                                },
                                "id": "stop_area:0:SA:59686",
                                "label": "Cr\u00e9teil Pointe du Lac (Cr\u00e9teil)",
                                "links": [
                                    {
                                        "id": "3da4de70-bb69-11e9-8a56-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    }
                                ],
                                "name": "Cr\u00e9teil Pointe du Lac",
                                "timezone": "Europe/Paris"
                            }
                        },
                        "direction_type": "forward",
                        "geojson": {
                            "coordinates": [],
                            "type": "MultiLineString"
                        },
                        "id": "route:0:1001100080001A",
                        "is_frequence": "False",
                        "links": [],
                        "name": "Balard - Cr\u00e9teil-Pointe du Lac"
                    },
                    {
                        "codes": [
                            {
                                "type": "external_code",
                                "value": "1001100080001R"
                            },
                            {
                                "type": "source",
                                "value": "1001100080001R"
                            }
                        ],
                        "direction": {
                            "embedded_type": "stop_area",
                            "id": "stop_area:0:SA:59477",
                            "name": "Balard (Paris)",
                            "quality": 0,
                            "stop_area": {
                                "codes": [
                                    {
                                        "type": "external_code",
                                        "value": "59477"
                                    },
                                    {
                                        "type": "source",
                                        "value": "59477"
                                    }
                                ],
                                "coord": {
                                    "lat": "48.836272",
                                    "lon": "2.278219"
                                },
                                "id": "stop_area:0:SA:59477",
                                "label": "Balard (Paris)",
                                "links": [],
                                "name": "Balard",
                                "timezone": "Europe/Paris"
                            }
                        },
                        "direction_type": "backward",
                        "geojson": {
                            "coordinates": [],
                            "type": "MultiLineString"
                        },
                        "id": "route:0:1001100080001R",
                        "is_frequence": "False",
                        "links": [],
                        "name": "Cr\u00e9teil-Pointe du Lac - Balard"
                    }
                ],
                "text_color": "000000"
            },
            "name": "METRO M\u00e9tro 8",
            "quality": 50
        },
        {
            "embedded_type": "line",
            "id": "line:0:100110006:6",
            "line": {
                "closing_time": "235959",
                "code": "6",
                "codes": [
                    {
                        "type": "codifligne",
                        "value": "C01376"
                    },
                    {
                        "type": "external_code",
                        "value": "100110006:6"
                    },
                    {
                        "type": "source",
                        "value": "100110006:6"
                    }
                ],
                "color": "6ECA97",
                "commercial_mode": {
                    "id": "commercial_mode:Metro",
                    "name": "M\u00e9tro"
                },
                "geojson": {
                    "coordinates": [],
                    "type": "MultiLineString"
                },
                "id": "line:0:100110006:6",
                "links": [],
                "name": "Nation - Charles de Gaulle-Etoile",
                "network": {
                    "codes": [
                        {
                            "type": "external_code",
                            "value": "439"
                        },
                        {
                            "type": "source",
                            "value": "439"
                        }
                    ],
                    "id": "network:0:439",
                    "links": [],
                    "name": "METRO"
                },
                "opening_time": "000000",
                "physical_modes": [
                    {
                        "id": "physical_mode:Metro",
                        "name": "M\u00e9tro"
                    }
                ],
                "routes": [
                    {
                        "codes": [
                            {
                                "type": "external_code",
                                "value": "1001100060001A"
                            },
                            {
                                "type": "source",
                                "value": "1001100060001A"
                            }
                        ],
                        "direction": {
                            "embedded_type": "stop_area",
                            "id": "stop_area:0:SA:8775800",
                            "name": "Charles de Gaulle Etoile (Paris)",
                            "quality": 0,
                            "stop_area": {
                                "codes": [
                                    {
                                        "type": "external_code",
                                        "value": "8775800"
                                    },
                                    {
                                        "type": "source",
                                        "value": "8775800"
                                    }
                                ],
                                "coord": {
                                    "lat": "48.873979",
                                    "lon": "2.295389"
                                },
                                "id": "stop_area:0:SA:8775800",
                                "label": "Charles de Gaulle Etoile (Paris)",
                                "links": [],
                                "name": "Charles de Gaulle Etoile",
                                "timezone": "Europe/Paris"
                            }
                        },
                        "direction_type": "forward",
                        "geojson": {
                            "coordinates": [],
                            "type": "MultiLineString"
                        },
                        "id": "route:0:1001100060001A",
                        "is_frequence": "False",
                        "links": [],
                        "name": "Nation - Charles de Gaulle-Etoile"
                    },
                    {
                        "codes": [
                            {
                                "type": "external_code",
                                "value": "1001100060001R"
                            },
                            {
                                "type": "source",
                                "value": "1001100060001R"
                            }
                        ],
                        "direction": {
                            "embedded_type": "stop_area",
                            "id": "stop_area:0:SA:8775810",
                            "name": "Nation (Paris)",
                            "quality": 0,
                            "stop_area": {
                                "codes": [
                                    {
                                        "type": "external_code",
                                        "value": "8775810"
                                    },
                                    {
                                        "type": "source",
                                        "value": "8775810"
                                    }
                                ],
                                "coord": {
                                    "lat": "48.848632",
                                    "lon": "2.396315"
                                },
                                "id": "stop_area:0:SA:8775810",
                                "label": "Nation (Paris)",
                                "links": [
                                    {
                                        "id": "560038e8-cbea-11e9-b78a-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "57ca4db2-cbea-11e9-9a57-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "59cae202-cbea-11e9-b78a-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "aea8636a-c020-11e9-a84d-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "b03a58aa-c020-11e9-870b-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    },
                                    {
                                        "id": "b1d3979e-c020-11e9-8a08-005056a44da2",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    }
                                ],
                                "name": "Nation",
                                "timezone": "Europe/Paris"
                            }
                        },
                        "direction_type": "backward",
                        "geojson": {
                            "coordinates": [],
                            "type": "MultiLineString"
                        },
                        "id": "route:0:1001100060001R",
                        "is_frequence": "False",
                        "links": [],
                        "name": "Charles de Gaulle-Etoile - Nation"
                    }
                ],
                "text_color": "000000"
            },
            "name": "METRO M\u00e9tro 6",
            "quality": 50
        },
        {
            "embedded_type": "line",
            "id": "line:0:100110014:14",
            "line": {
                "closing_time": "235959",
                "code": "14",
                "codes": [
                    {
                        "type": "codifligne",
                        "value": "C01384"
                    },
                    {
                        "type": "external_code",
                        "value": "100110014:14"
                    },
                    {
                        "type": "source",
                        "value": "100110014:14"
                    }
                ],
                "color": "62259D",
                "commercial_mode": {
                    "id": "commercial_mode:Metro",
                    "name": "M\u00e9tro"
                },
                "geojson": {
                    "coordinates": [],
                    "type": "MultiLineString"
                },
                "id": "line:0:100110014:14",
                "links": [
                    {
                        "id": "46daa8a2-c8e9-11e9-9a27-005056a47b86",
                        "internal": true,
                        "rel": "disruptions",
                        "templated": false,
                        "type": "disruption"
                    },
                    {
                        "id": "dc44b410-e517-11e9-b1e2-005056a44da2",
                        "internal": true,
                        "rel": "disruptions",
                        "templated": false,
                        "type": "disruption"
                    }
                ],
                "name": "Saint-Lazare - Olympiade",
                "network": {
                    "codes": [
                        {
                            "type": "external_code",
                            "value": "439"
                        },
                        {
                            "type": "source",
                            "value": "439"
                        }
                    ],
                    "id": "network:0:439",
                    "links": [],
                    "name": "METRO"
                },
                "opening_time": "000000",
                "physical_modes": [
                    {
                        "id": "physical_mode:Metro",
                        "name": "M\u00e9tro"
                    }
                ],
                "routes": [
                    {
                        "codes": [
                            {
                                "type": "external_code",
                                "value": "1001100140001A"
                            },
                            {
                                "type": "source",
                                "value": "1001100140001A"
                            }
                        ],
                        "direction": {
                            "embedded_type": "stop_area",
                            "id": "stop_area:0:SA:59552",
                            "name": "Olympiades (Paris)",
                            "quality": 0,
                            "stop_area": {
                                "codes": [
                                    {
                                        "type": "external_code",
                                        "value": "59552"
                                    },
                                    {
                                        "type": "source",
                                        "value": "59552"
                                    }
                                ],
                                "coord": {
                                    "lat": "48.826612",
                                    "lon": "2.366597"
                                },
                                "id": "stop_area:0:SA:59552",
                                "label": "Olympiades (Paris)",
                                "links": [
                                    {
                                        "id": "7fc4c254-cd4b-11e9-b97c-005056a47b86",
                                        "internal": true,
                                        "rel": "disruptions",
                                        "templated": false,
                                        "type": "disruption"
                                    }
                                ],
                                "name": "Olympiades",
                                "timezone": "Europe/Paris"
                            }
                        },
                        "direction_type": "forward",
                        "geojson": {
                            "coordinates": [],
                            "type": "MultiLineString"
                        },
                        "id": "route:0:1001100140001A",
                        "is_frequence": "False",
                        "links": [],
                        "name": "Saint-Lazare - Olympiades"
                    },
                    {
                        "codes": [
                            {
                                "type": "external_code",
                                "value": "1001100140001R"
                            },
                            {
                                "type": "source",
                                "value": "1001100140001R"
                            }
                        ],
                        "direction": {
                            "embedded_type": "stop_area",
                            "id": "stop_area:0:SA:8738400",
                            "name": "Gare Saint-Lazare (Paris)",
                            "quality": 0,
                            "stop_area": {
                                "codes": [
                                    {
                                        "type": "external_code",
                                        "value": "8738400"
                                    },
                                    {
                                        "type": "source",
                                        "value": "8738400"
                                    }
                                ],
                                "coord": {
                                    "lat": "48.875403",
                                    "lon": "2.324896"
                                },
                                "id": "stop_area:0:SA:8738400",
                                "label": "Gare Saint-Lazare (Paris)",
                                "links": [],
                                "name": "Gare Saint-Lazare",
                                "timezone": "Europe/Paris"
                            }
                        },
                        "direction_type": "backward",
                        "geojson": {
                            "coordinates": [],
                            "type": "MultiLineString"
                        },
                        "id": "route:0:1001100140001R",
                        "is_frequence": "False",
                        "links": [],
                        "name": "Olympiades - Saint-Lazare"
                    }
                ],
                "text_color": "FFFFFF"
            },
            "name": "METRO M\u00e9tro 14",
            "quality": 50
        },
        {
            "embedded_type": "line",
            "id": "line:0:100110005:5",
            "line": {
                "closing_time": "235959",
                "code": "5",
                "codes": [
                    {
                        "type": "codifligne",
                        "value": "C01375"
                    },
                    {
                        "type": "external_code",
                        "value": "100110005:5"
                    },
                    {
                        "type": "source",
                        "value": "100110005:5"
                    }
                ],
                "color": "FF7E2E",
                "commercial_mode": {
                    "id": "commercial_mode:Metro",
                    "name": "M\u00e9tro"
                },
                "geojson": {
                    "coordinates": [],
                    "type": "MultiLineString"
                },
                "id": "line:0:100110005:5",
                "links": [],
                "name": "Bobigny-Pablo-Picasso - Place d'Italie",
                "network": {
                    "codes": [
                        {
                            "type": "external_code",
                            "value": "439"
                        },
                        {
                            "type": "source",
                            "value": "439"
                        }
                    ],
                    "id": "network:0:439",
                    "links": [],
                    "name": "METRO"
                },
                "opening_time": "000000",
                "physical_modes": [
                    {
                        "id": "physical_mode:Metro",
                        "name": "M\u00e9tro"
                    }
                ],
                "routes": [
                    {
                        "codes": [
                            {
                                "type": "external_code",
                                "value": "1001100050001A"
                            },
                            {
                                "type": "source",
                                "value": "1001100050001A"
                            }
                        ],
                        "direction": {
                            "embedded_type": "stop_area",
                            "id": "stop_area:0:SA:59275",
                            "name": "Place d'Italie (Paris)",
                            "quality": 0,
                            "stop_area": {
                                "codes": [
                                    {
                                        "type": "external_code",
                                        "value": "59275"
                                    },
                                    {
                                        "type": "source",
                                        "value": "59275"
                                    }
                                ],
                                "coord": {
                                    "lat": "48.831333",
                                    "lon": "2.355832"
                                },
                                "id": "stop_area:0:SA:59275",
                                "label": "Place d'Italie (Paris)",
                                "links": [],
                                "name": "Place d'Italie",
                                "timezone": "Europe/Paris"
                            }
                        },
                        "direction_type": "forward",
                        "geojson": {
                            "coordinates": [],
                            "type": "MultiLineString"
                        },
                        "id": "route:0:1001100050001A",
                        "is_frequence": "False",
                        "links": [],
                        "name": "Bobigny/Pablo Picasso - Place d'Italie"
                    },
                    {
                        "codes": [
                            {
                                "type": "external_code",
                                "value": "1001100050001R"
                            },
                            {
                                "type": "source",
                                "value": "1001100050001R"
                            }
                        ],
                        "direction": {
                            "embedded_type": "stop_area",
                            "id": "stop_area:0:SA:59342",
                            "name": "Bobigny Pablo Picasso (Bobigny)",
                            "quality": 0,
                            "stop_area": {
                                "codes": [
                                    {
                                        "type": "external_code",
                                        "value": "59342"
                                    },
                                    {
                                        "type": "source",
                                        "value": "59342"
                                    }
                                ],
                                "coord": {
                                    "lat": "48.907085",
                                    "lon": "2.44956"
                                },
                                "id": "stop_area:0:SA:59342",
                                "label": "Bobigny Pablo Picasso (Bobigny)",
                                "links": [],
                                "name": "Bobigny Pablo Picasso",
                                "timezone": "Europe/Paris"
                            }
                        },
                        "direction_type": "backward",
                        "geojson": {
                            "coordinates": [],
                            "type": "MultiLineString"
                        },
                        "id": "route:0:1001100050001R",
                        "is_frequence": "False",
                        "links": [],
                        "name": "Place d'Italie - Bobigny/Pablo Picasso"
                    }
                ],
                "text_color": "000000"
            },
            "name": "METRO M\u00e9tro 5",
            "quality": 40
        }
    ]
}
